我想問中國電台個旁白係咪一個人嚟

點解個個大陸台旁白聲都一鳩樣
都係類似5糧液嗰種聲

有時睇大陸yotuber 啲片
屌你老母啲女人把聲一鳩樣

男 五糧液
女 地鐵

推

有聲post

大紀元